其實以後偷食既人就放佢張相上嚟連登

用呢一種高壓方式去打壓，啲人先會醒起有道德規範呢一樣野，其實香港係咪要咁樣做先有得救，依家啲港女成日派帽

啲港女偷食又負評

肉酸。

利申返 戴左半頂

何出此言

好想知你現實係點 求其禁次次鬧港女既po都係你 到底有幾怨恨

Killer加我tg有事相問

Ok 網絡公審

咁唔爭左放埋自己張相啦，反正都係自爆

有幾高壓
三兩日冇人記得啦
記得嗰班咪狂推嗰班

Push